岩岩開始睇fate...我想問下英靈會唔會懷孕架

好似唔會

55

會

Game 裏面係扑嘢補魔力

會，親身經驗
Saber幫我生左個女

有病睇醫生

聽講可以用魔力殺死精子，自由控制

騎士王冇童貞，又比士郎食左個處，日日屌到變西隧

日日屌緊阿福

識食

有，同csor 生左個女

動畫個順序係咪fate stay night > fate zero (1,2季) > fate UBW > fate HF ?

睇完fate zero 再睇ubw

舊fate就算啦....

出個順序就係
但時間順序係:
Fate/Zero(前傳)>fate/stay night(fate,ubw,hf同時間唔同路線)

仲有魔法少女伊利雅,fate grand order first order
上年話會出既動畫:fate extra last encore,fate apocrypha

好dirty呀😳